正式宣布：每人都要帶一排雞蛋！

有益健康啊！
有益健康啊！
有益健康啊！
有益健康啊！
有益健康啊！
有益健康啊！

支持，低成本高效益

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

仲可以搖定先同擺埋係d熱嘅地方
入面個黃打開會更香

勁推

.

宣布！

戇撚鳩